15萬人染疫 土國律師告中國隱瞞

全文

15萬人染疫 土國律師告中國隱瞞

土耳其伊斯坦堡的墳場有指定部份專埋葬武漢肺炎死者。美聯社

土耳其近15萬人感染武漢肺炎，逾4,000人病栍。當地兩名律師指控中國瞞報武漢肺炎疫情及病毒可傳人，令很多公司蒙受損失，並向安卡拉民事初審法院提起訴訟，向中國索償。

指不少企業蒙受損失

兩名律師。。。。。。。並延遲三周才通報病毒傳染性及隱瞞真實病例數字。

梅利赫早前向美聯社透露。。。。。。。。。，「我的客戶相信中國是故意而非疏忽」。

梅利赫又稱，。。。。。。。。，亦可提起訴訟。

中央社